{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74439&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엘본쓰"
    },
    "text": "海雲台の海辺と九南路の通りが一望できる位置に位置したホテルだ。 素敵なビューを誇り、海雲台駅と海水浴場まで徒歩で移動できる距離に位置しているので便利だ。 ホテルには愛犬同伴の客室もあり、愛するペットと一緒に快適な時間を過ごすこともできる。 チェックインは午後6時から可能で、無料Wi-Fiが提供され、全客室は禁煙区域である。 レイトチェックアウトを希望する場合は2時間延長可能で、退室時間に応じて追加料金が課される。 駐車は駐車料金を別途入金しなければならず、駐車場は建物内の駐車場とタワー駐車場に分かれている。 建物内の駐車場は事前に登録すれば駐車可能で、タワー駐車場は車両サイズに制限があり、大型車種は利用できない。 宿泊客は客室内でNetflixを視聴したり洗濯機を使用することができる。 ホテルにはインフィニティプールもあり、簡単な調理は可能だが、個人ガスバーナーは使用できず、肉類、天ぷら類、魚類は調理できない。 ホテルの事情により情報が変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できない。 客室価格は税金とサービス料が含まれた価格だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは海雲台の海辺と九南路の通りが一望できる位置に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "このホテルは素敵なビューを誇り、海雲台駅と海水浴場まで徒歩で移動できる距離に位置しています。また、愛犬同伴の客室もあり、ペットと一緒に滞在することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックアウトを希望する場合は2時間延長可能です。ただし、退室時間に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、駐車料金は別途入金が必要です。駐車場は建物内の駐車場とタワー駐車場に分かれています。"
        },
        {
            "question": "どのように駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "建物内の駐車場は事前に登録すれば利用することができます。タワー駐車場は車両サイズに制限があり、大型車種は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で何ができますか？",
            "answer": "ホテル内ではNetflixを視聴したり洗濯機を使用することができます。また、インフィニティプールもあります。ただし、個人ガスバーナーを使用しての調理はできません。肉類や天ぷら類、魚類の調理もできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用することができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 469
    }
}